中國8月美元計出口按年增長9.5%勝預期 進口跌2.1%遜預期

中國海關總署周一（7日）公布，以美元計，中國8月出口按年增長9.5%，好過市場預期的7.5%，7月為增長7.2%；進口跌2.1%，跌幅較7月擴大0.7個百份點，預期為增長0.2%。

分析指出，隨著各國新冠肺炎防疫措施陸續解封，恢復經濟活動，帶動外需延續增長。

據海關總署，以人民幣計，中國8月出口按年增長11.6%；進口轉跌0.5%，7月為增長1.6%。貿易順差4165.9億元，增加74.4%。

...

（更新版）

中國又蠃 All in A股

冇水災，冇飢荒，大豐收！

根本咩事都冇